[
    {
        "randomId": 174
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Umusore warongoye",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Umusirikare",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Isekurume y'intama",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Amafundi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakubise ngaru gaca mu masaka gasama Kigeri",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "correct_answer": "Agafuni kabagarira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Ikiyege",
            "option_2": "Umuhumetso",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Ikidasesa",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bwiza bupfuye ubusa",
            "option_1": "Uruhu rw'intama",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Uruhu rw'imbwa",
            "correct_answer": "Uruhu rw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Igitembatembe",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Umuheha",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nakunombanomba nagukatakata ni ingabo yanjye rukatiriza",
            "option_1": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_2": "Agakatsi ku butanda",
            "option_3": "Imbwa ifite igufa",
            "option_4": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "correct_answer": "Agakatsi ku butanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    }
]